公關做得幾差都無所謂，因為港豬好容易就唔記得

你地話係唔係先，過往咁多次發生左好柒嘅公關事件，依家仲有冇人記得呢？